體育界嘅奧斯卡應該頒畀足球嘅哨牙狗定玩具嘅Marcus Smart?

:哨牙狗
哨牙狗演技深入民心我就唔post佢嘅精彩演出了

: Marcus Smart
驚玩具冇乜人識所以post下

Lbj

大家都咁好戲
Super

哨牙狗贏幾條街啦

比馬騮路

無限復活so9

早洩狗